[韓國網友嬲爆]中韓共同命運？文在寅被嘲是軟弱無能的總統和左翼政府

NAVER喺韓國最大門戶網站，而中日韓首腦會談專欄亦係NAVER NEWS熱門之一

禁入去其中一則新聞，發現韓國網民嬲爆文在寅

韓國是一個空洞的命運共同體嗎？文在寅將成為中國共產黨的命運共同體。因此，與習近平和小豬一樣，月亮載人已成為自由世界必須消除的對象！儘管有很多人的警告，文在寅還是共產黨的極權主義者。

不要把你的國家賣給中國人。

我們為什麼要與朝鮮半島分享局勢呢？我們的聯盟是美國，而中國和朝鮮是我們的敵人

你看起來像一條前世的狗，如果你想服從一個大肚man的大男人，我想要一隻搖動，擁抱和關心人們的狗。

共產主義專政人權壓制宗教壓制新聞界的廢除香港維吾爾族壓制永遠不會與中國成為共同命運。那就是你親共產主義的想法！您是否知道中國的聖誕節事件要入獄，教堂被公開摧毀？

Mojiri Squishy ~~
(Mojiri = 文在寅)

-你們是共產主義者，人民是自由民主。
-朝鮮王朝的500年曾是中國皇帝下屬的中國。幸虧您在日本統治下時進行了現代化。儒教和社會主義的時代已經消滅，縱向關係已經成為橫向關係。哈哈
-在各種腐敗下試圖將全國奉獻給中國和朝鮮的災難
-中國與命運共同體？主席，我們熱愛自由，不想與中國成為共同的命運。

補充：月亮載人=Moon載人=文在寅

呢個係Google自動翻譯定韓國網友起既外號

-阻止向日本的盟友提供信息，與朝鮮方面分享中國在朝鮮半島的局勢……這不是在暗中監視。
-曾經不得不在朝鮮半島與美國討論局勢的共產黨人就是這樣。和平是美國，沒有哪個國家能幫助我們。
-我們去朝鮮吧，你為什麼對朝鮮如此瘋狂？

您認為靠中國實現和平是可以的嗎？

一個醜陋的傢伙在外面大便

為什麼和中國在一起？
中國是大國，韓國是小國。韓國應該像坐在中國背面的蒼蠅一樣埋葬。這是大韓民國總統，首爾市長嗎？這不是韓國總統首爾市長，而是中國人嗎？

原文係 문재인 놈은 = 文在寅놈은

놈 (사람) (informal) guy, (offensive) jerk,
놈 是鬧男人專用

韓國人係呢方面真係全亞洲最高汁

真心唔鍾意韓國嘢，但係韓國人民真係好有骨氣

一個比支拿搞到分裂既國家 幾十年後 居然ON9到有個政府 以為可以透過支拿去得到和平

我愛韓仔韓妹

仆街㩒錯不推文

韓仔咁撚勇選個咁懦弱既人

條友係咪唔記得哂光洲事件？

估唔到嗰位泡仔睇歷史咁清醒
唔會盲目污衊日本統治時期

其實日本喺韓國同台灣都做咗好多嘢
唔知點解韓國人會咁反日

北韓人走黎
可能細個都洗過腦

某部份台灣人奶日奶到出汁
勁撚無骨氣

不過咁講 香港都有3年零八個月 咪一樣崇日

台灣人奶係正常
蔣介石去到之後仲衰過日本人

Push